{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000556",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 미시간"
    },
    "text": "1. サービスの利用に関する案内事項です。 未成年者および男女同室での宿泊は制限されます。 身分証明書が確認できないと入室が制限され、払い戻しはできません。 客室は2名基準で運営されており、追加人数は追加料金が発生します。 宿泊退室は12時とし、レイト退室は追加料金が発生します。 入室は15時から可能で、チェックアウトは12時です。 貸室のご利用は20時まで可能です。 客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。 客室は禁煙で、喫煙が見つかった場合は罰金が科せられます。 また、物品破損、盗難、携帯電話充電器損害に対しても賠償を請求することができます。 寝具類のひどい汚れや客室清掃に費用が発生した場合でも損害賠償が請求されます。 パーティーや火気類、ろうそく、タバコの使用による火災発生時には民事、刑事上の責任があります。 ペットは同伴での入室はできませんし、摘発された場合は退室措置となります。払い戻しはできません。 飲み過ぎによって問題が発生した場合は、入室が制限される場合があります。 貴重品はフロントに保管してください。 紛失された場合は責任を負いません。 退室時は換気と消毒で清潔を保っています。 任意で悪質なレビューを作成する場合、営業妨害で告訴することがありますので、慎重で客観的なレビューを残してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用制限は何ですか？",
            "answer": "未成年者および男女同室での宿泊は制限されます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書が確認できないと入室が制限され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "客室は2名基準で運営されており、追加人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊退室は12時となっています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。喫煙が見つかった場合は罰金が科せられます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴での入室はできませんし、摘発された場合は退室措置となります。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに預ければいいですか？",
            "answer": "貴重品はフロントに保管してください。紛失された場合は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "退室時の清掃について教えてください。",
            "answer": "退室時は換気と消毒で清潔を保っています。"
        },
        {
            "question": "レビューに制限はありますか？",
            "answer": "任意で悪質なレビューを作成する場合、営業妨害で告訴することがありますので、慎重で客観的なレビューを残してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 328
    }
}